點解啲女人咁易發脾氣？

話佢隻狗叫春都可以嬲咗我

而家又要氹番佢

大撚曬咩家陣！
利申 又要死狗咁氹返佢 唉

氹佢做乜？你氹佢咁佢下次就更易發脾氣

因為也許只能如此

因為佢對你有左依賴感

點解？因為好多好似你呢啲咁柒廢嘅港男囉
縱到佢地壞撚哂，死廢柴
仲好似意思出嚟問

有咩辦法？佢唔理我我都好難受

係你俾佢食住姐 你試下惡啲佢夠撚膽發脾氣咩

我唔係冇試過，我唔係樣樣都就晒佢
我係唔想大家關係變得差姐

補充返：其實青梅竹馬既好朋友

一個願打一個願挨

唔理咪唔理囉

幾廿歲人

搵啲野自己做啦

半日都唔好搵佢

等佢下左啖氣咪咩事都無囉

一個人嬲起上黎

你想點氹都氹唔到架啦

啱啊

你咪係佢果隻叫緊春既狗囉＿

老納斬不如

越問越不堪☺️

梗嬲架
佢心諗「隻狗叫春就咁八卦 我叫春so 都唔 so吓」
比我都嬲

我條女憎個八婆
我幫佢鬧個八婆臭雞公廁
結果佢嬲撚左我
話我口臭